灣仔有狗上咗旅遊巴捉手足?

FROM NOW LIVE